中六巴我愛你

聽到我想喊 你好勇敢啊
小心

Yess

五大訴求，缺一不可

驅除共黨
港人治港